"
Question: alleviate
Answer: to make better, easier

End"
"
Question: abstract
Answer: not specific, theoretical

End"
"
Question: acute
Answer: urgent, strong, powerful

End"
"
Question: anarchy
Answer: lawlessness

End"
"
Question: apathy
Answer: not caring, lack of interest

End"
"
Question: to augment
Answer: to add to something, to expand

End"
"
Question: austere
Answer: harsh, severe, plain

End"
"
Question: candid
Answer: honest, straightforward

End"
"
Question: to censure
Answer: to condemn, criticize

End"